# Linux System Administration ![Website shields.io](https://img.shields.io/badge/ubuntu-v.18.04-orange) [![Website shields.io](https://img.shields.io/badge/vim-v--8.0-brightgreen)](http://shields.io/) [![Website monip.org](https://img.shields.io/badge/mysql-v--14.14-lightgrey)](http://monip.org/)

### Selamat Datang 
Gitlab yang dibangun dan dikembangkan oleh ***Hardiyanto***. Sebagian besar gitlab ini berisi catatan / rangkuman yang berhubungan dengan Teknologi komputer. Seperti, Sistem Operasi GNU/Linux, jaringan komputer, bahasa pemograman, basis data dan konfigurasi tools serta hal-hal lain yang masih berkaitan dengan komputer yang saya rangkum dari hasil berekplorasi dalam menggunakan sistem operasi ***GNU/Linux***, ***Android*** & ***Linux***.



### Daftar Isi
- [x] [MYSQL-Server](https://gitlab.com/dwiHard/LinuxAdministration/-/blob/master/mysql/mysql.md)
- [x] [Apache2](https://gitlab.com/dwiHard/LinuxAdministration/-/blob/master/apache2/Apache2.md)
- [x] [Python](https://gitlab.com/dwiHard/LinuxAdministration/-/blob/master/python/python.md)
- [x] [Pemograman Web](https://gitlab.com/dwiHard/LinuxAdministration/-/blob/master/pemogramanWeb/README.md)
- [x] [Nodejs](https://gitlab.com/dwiHard/LinuxAdministration/-/blob/master/nodejs/nodejs.md)
- [x] [Docker](https://gitlab.com/dwiHard/LinuxAdministration/-/blob/master/docker/docker.md#docker-di-linux)
- [x] [Web Server](https://gitlab.com/dwiHard/LinuxAdministration/-/blob/master/webserver/webserver.md#rangkuman-konfigurasi-webserver-di-ubuntu-heavy_check_mark)
- [x] [Keamanan Web](https://gitlab.com/dwiHard/LinuxAdministration/-/blob/master/webserver/KeamananWeb.md)
- [x] [vim](https://gitlab.com/dwiHard/LinuxAdministration/-/blob/master/vim/vim.md#rangkuman-vim)
- [x] [Linux](https://gitlab.com/dwiHard/LinuxAdministration/-/blob/master/Tips/linux.md#tips-dan-triks-linux)
- [x] [Android](https://gitlab.com/dwiHard/LinuxAdministration/-/blob/master/Tips/android.md#tips-dan-trik-android)
- [x] [Git](https://gitlab.com/dwiHard/LinuxAdministration/-/blob/master/Tips/git.md#rangkuman-git)
- [x] [Basic command linux](https://gitlab.com/dwiHard/LinuxAdministration/-/blob/master/Tips/BasicLinux.md#rangkuman-basic-command-linux) 
- [x] [Forensic](https://gitlab.com/dwiHard/LinuxAdministration/-/blob/master/forensic/forensic.md#trik-tips-forensic)
- [x] [Sumber Belajar](https://gitlab.com/dwiHard/LinuxAdministration/-/blob/master/Tips/linkInspirasi.md)
- [x] [Kumpulan Konfigurasi dan Script](https://gitlab.com/dwiHard/LinuxAdministration/-/blob/master/LinuxConfigBackup/MyConfig.md#kumpulan-configuration)


<br>Dengan segala kerendahan hati, saya mengucapkan selamat membaca rangkuman / catatan-catatan kecil yang saya buat digitlab ini.<br>
Akhir kata, saya mengucapkan terima kasih.<br><br>
Always Newbie, ***Hardiyanto***
